連尼住可唔可以唔好理東方住先

快啲將體育台改名做足球賽馬台，趕走晒啲藍波狗，你老母玩具都好意思拎出黎獻世，比你係final開下post就真係以為比個台你，妹仔大過主人婆

樓主好波

十卜